詩的是日晚餐-「二煲咸蛋燒味」

利申食多多菜及少量咸蛋 only

又話減

no荷蘭豆

都唔睇內文既你

豆好味

我就唔信你忍到口

忍到
食左三分一細碗飯
仲有豆

日日食

Yes

可觀不可食

冇可能冇可能冇可能
我一定流晒口水

太多肥膏要拉

yes青豆
no荷蘭豆

是好味架

草青味

非!

擒